## AVルール168
MISRA Rule 42では、forループの制御式でカンマ演算子を使用できるだけです。
カンマ演算子を使用すると、混乱する式を作成できます。
これは、交換が単一の操作であるように見える可変配列要素の値を交換するために使用できます。
この操作が簡単であるため、コードは直感的でなく読みにくくなります。
コンマ演算子は、forループ構文で使用されるセミコロンと簡単に混同されることもあります。
したがって、カンマ演算子の使用は許可されません。

